原來真情重播已經係十年前既事

咁就十年

咁公平啲講，佢一播都播幾年嘅

笑聲笑聲條陷家拎 快樂爆春袋

成二千集痴線

小學睇到中三四
早放永遠都係聽到笑聲笑聲

子浩

一次過連播幾集可以播快d